在線上

依三個字令過幾多人失眠

在線上回覆其他人message

你嘅message聽朝覆，而且連一個emoji都冇

中哂…即使講電話，同你收線之後就開始同人wtsapp

跟住你第二朝見佢有覆已經好開心無限loop落去

你開始懷疑自己係唔係冇機，但安慰自己佢同你見面果陣都唔係好hea